有冇人知道呢隻筆邊到有得買

之後番政府工拎既 好有感情

有冇人知邊到有得拎/知名

依隻咁普通既筆都要開post問

樓主讀過書未

第210章 《盜竊罪條例》

盜竊罪的基本定義
(1)如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪，而竊賊 (thief)及偷竊 (steal)亦須據此解釋。
(2)作出挪佔的目的不論是為了獲益，或是為了該竊賊本身的利益，均屬無關重要。

盜取政府財物

記者朋友，我係最強痴線佬

唔係架上面無寫pilot

巴打好快就quote到😆😆😆😆😆😆😆😆😆